希望香港警察個個入到U

ICU呀屌你

今次係3萬隻狗入U嘅最好時機

又要搶champagne

毅進又贏

好驚無貨
應該要買定幾箱 一定炒得起

如果死埋一定要着件心口有花嘅衫派champagne
快撚d死

阿sir你邊間U架？

ICU

邊個書院架？

浩園

呢啲好快有份

終於唔洗驚比人笑毅進仔

靜靜地贏唔得既

最高資歷架構

打橫U grad

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

死得未

應該調多啲黑驚入PTU, 又可以感受下國家偉大發明嘅威力，又可以用市民遺失咗信用卡買手機

入U 5件事：讀書、住hall、拍拖、上莊同做part-time
阿sir入U 5件事：
呼吸困難,流涕,喉嚨痛,腹瀉
死亡

多謝你地
我笑得好開心😂

到今時今日仲覺得有白警既連登仔
有冇諗過可能中招既係所謂"白警"